有無人返過hktv倉？

好冇做？

而家有無好左

點解hktv咁高人工，一定辛苦啦

利申未做過

有無人係入面做緊

做緊

閪工一份，咪撚做

上年做過，不過做咗冇1個月就冇做 d箱重撚到仆街，自問體格唔差都覺得好撚重

成個倉有幾個部門睇你做邊個

冇車推？

係卡板放上籠車係冇車推，最多叫多位師兄幫手一人攞一邊

屌柒佢囉 20米嘥力嘥時間，塊板擺近啲，搞掂之後再攞唧車推走佢囉。